有冇台灣indie同好?

近呢年都係loop台灣indie多，個曲風好岩小弟口味

草東沒有派對 - 大風吹

Hello Nico〈花〉

草莓救星X甜梅號

好樂團 GoodBand ─《我把我的青春給你》

我把我的青春給你
不是因為想換取和你的婚禮
而是單純在最美好的年華
遇見了你 必須愛你

草東咁紅都indie

安妮朵拉

而家掘起左，不過都算indie出身?好似係

康士坦的變化球

那我懂你意思了

可惜散左